難以置信，週末國家打吡我皇客勝仲有3.35倍

巴塞雖然早排歐聯大勝google隊，但有睇都知而家巴塞根本不成氣侯，食老本恰弱隊就ok，真係打大賽就碌柒。球王之前四場只入一球，居然同右閘沙治羅拔圖一樣。

相反，雖然皇馬早排歐聯輸波，但落後三球僅輸一球，仲要差啲絕和。嚟緊皇馬都可以話贏硬。

風水佬呃你十年八年，我一晚就可以幫大家上樓。

樓主精算師
我選擇信樓主

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

找數先ok？

大是大非當前就咪能25啦

玩膠都有底線 你搵真嘢嚟講？

香港大把專業精算師（馬會牙叔）

你咪癲

你提一提先記得

巴塞今晚贏到皇馬 我表演針插樓主龜頭

今晚一定贏唔到 贏唔到我針插樓主屎眼

我唔知大家點睇樓主
但係我上次信咗佢
而家工都唔使返
仲做緊老闆（黃店）

估唔到你食人血饅頭

饅頭錢好易賺

你熱狗
俾黃絲話唔算黃店
但你勁撐手足

我不嬲食兩邊水

疤狗洗唔洗咁快燈定

樓豬好撚25

拖舟生死戰

姐係樓主點都要死

疤狗幫下手贏左佢

點解咁講

出影帝一定贏唔到

和波super啦

巴打準呀